阿朗同美斯鬥足10年原來就係成就包皮

就好似棋靈王咁